[GTAV] PC 有冇人一齊玩電腦版gta5

玩左冇幾耐一直卡咗係人道實驗室
線上等半個鐘都冇人同我玩
有人玩加我 lalisa_chan

我都想搵人一齊打任務

依家仲玩humane lab

係
上個月先開始玩

加我

有冇人而家玩

有呀 加我

你夠人？

未開game

入咗

好悶 想一齊玩
id:HongKongTripper

加咗

有冇人凌晨會玩

PC撚,不如開TG?

@hkbbb 加我

可唔可以帶玩人道實驗室
加我

lalisa_chan

末日打到最後一個,有無人要打

乜任務都打, add我 Social Club id: myass1212

最近玩返, 有無人可以加我一齊做任
Romeoku

連唔到線，有冇人教我可以點做

無得搞，係個server 死咗

你都係咁？唔怪得入左2個鐘都唔得

新玩完新手任連唔到線 以為要比月費 原來死ser

屌，我都係，玩左陣就連唔到線
仲上網睇咩事

我係咁無法使用rockstar 服務4個鐘5個鐘啦屌佢老母想點

係唔係仲未連到

連到了

玩到laglag地

好似又連唔到

有無gtaV tg group
新手 想埋堆
出面random 入黎d人成日死，一個任務都pass唔到💩

想知係咪唔會再出新DLC，如果係可以半棄game

個ac乜都有晒，啲任又玩晒。

又死L左ser

same, new here

有冇人一齊玩呀
id:999321clcl

屌佢老母又死ser

死server 👋🏻

epic games 出左免費， 所以rockstar 死左ser?
以前玩已經慢

有無兩條友依排一齊玩 得我同我朋友 唔夠人

極度懷疑一堆大陸狗搞亂個SER
著住Blackblock瘋狂比大陸外掛狗屈機
成班蝗蟲湧入黎搞爛曬隻game
未免費之前不知幾順

玩條毛咩。log in三個鐘，真正玩得三分鐘。
仲廢過薯仔ser

玩得未呀仲廢過ubi

係epic game開 game都開唔到 係咪正常

岩岩開到了

冇用 online都係連唔到

要係咁重試
我重試左5次就成功了

屌你老尾堆免費仔累事
本身刷緊展台車

亞洲ser一堆外掛洗版

rockstar id : brother_in_law
用discord?

不嬲都咁垃圾

mac 玩唔玩到

有冇人今日連到，垃圾ser

又斷

由送game後開始入server已經難過平時好多
就算入到game開埋任,大量大劣人入黎

有無兩個人晚上一齊玩銀行任 入返坑無錢買地堡

其實啲外掛係點
之前冇玩過 唔識分

飛天車

想問下點解我無防毒面具買？
得59個

我尋日都開始玩，一齊add Fd

waiwai0730

啲垃圾中國外掛人

有無人知點開第二個搶劫任？玩完2人果個同佢講野等好耐都無得玩

1. 求問，係咪唔可以喺 PS3 移植角式
2. 快啲入公會 SWHK

ps4有玩 又要由頭玩過

PC 牌免費左之狂死SER

玩撚到casino mission,屌你垃圾server

其實epic係想點
搞死GTAV?

加好友，一齊挽
Id:HKistheBEST

俾epic攪死左

新舊人玩都可以入去個discord度
都聚到小小人可以搵人解任